婦科超聲波可以係男人負責做？

屌你老母可以係男人負責檢查女人對波架咩

如果覺得個男人檢查時有冒犯同埋有不軌企圖係咪可以告佢?

你老母晚晚比狗屌

小學雞果陣身體驗查
男仔咪又係俾女醫生玩條j
又反皮又拉又劣

唔通我又有得metoo啦喎

d豬閪真係多事幹

有女同事借眼咪得lor
你咁講做手術洗唔洗搵番同性同你做？

問題係負責做超聲波嗰個唔係醫生，而係個酸臭毒撚

最尾嗰句十分精警

講到尾係條仔樣衰
靚仔直情除埋褲啦

唔要男醫生？
告鳩你性別歧視啊

仲以為講緊男人比檢查

有咩問題？

成日檢查條女對波

y not

將心比己
隨街搵條友俾碌鳩你玩弄你都唔會有興趣
你點解覺得條友好想摸你

照超聲波係睇波架咩？睇肚架低能

唔少有扯左典算？, 如果條女女係紅bar,但 性感bar

班女醫生做做下嫁人唔做咪咁多男醫生囉 鬼叫你班女權撚好食懶做咩

咪傻啦，同異性做檢查一定有借眼

問題係乜？

病人如果有任何懷疑或不滿，可以立即要求停止檢查，換唔換到女人做就要睇果度既政策同有無女職員

睇西同波